(Trump對手) 拜登：勇敢的香港人，值得美國全力支持

2019年10月02日
【逆權運動】舒默轟特朗普發帖慶10.1 拜登：勇敢港人應獲美全力支持

中共建政70年，美國總統特朗普10月1日在Twitter發帖，祝賀中國國家主席習近平和中國人民，被參議院少數派領袖舒默（Chuck Schumer）炮轟，認為他在香港示威被血腥打壓的同一天發此帖不恰當。其主要政敵、前副總統拜登則讚揚港人勇敢，值得美國全力支持。

特朗普的帖文寫道：「在中華人民共和國70周年的這天，祝賀習主席和中國人民！」舒默轉發此帖，批評說：「為何在中國政府持續壓制香港人表達意見的自由的報道浮現之時，特朗普總統發推文，祝賀中國被共產統治70年？優先次序扭曲了。」

特朗普政敵、前副總統拜登則轉發《紐約時報》附香港10.1示威影片的帖文，寫道：「勇敢的香港人值得美國全力支持，港人不過是需要得到他們獲承諾享有的公民自由和自治。暴力鎮壓是不可接受的，全球都在看。」

前副國家安全顧問羅德斯（Ben Rhodes）亦轉發同一段《紐時》影片，稱「世界各地所有信奉民主和普世價值的人，都應該聲援今天香港的示威者」。

世界變?

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

即係兩黨鬥幫得多?

事實上代表侵嘅白宮是沒做到野/阻止，得國會有幫拖。

都唔係話世界變嘅
而係班美國佬意識到港共同港警嘅行為嚴重違犯人權、民主、自由
美國人最睇重就係呢幾樣

彭斯有幫架

要多謝真係多謝成個美國

係就prefect

希望幫到我地 我地自己都要繼續行動 罷食罷買罷工罷課
要一直籌備落去 一停我地就死
大大小小既行動都會影響我地未來

奶共joe Biden 竟然咁講

Sorry睇到呢句真心笑左

都是嘅 但唔似國會咁實質

有無提高旅遊警示唔好嚟香港？

反正香港是政治薵碼，佢哋可以鬥幫得多而增加自己選票，適逢兩黨反共情緒高漲，有助香港抗共！

佢做就一定得個講字

擺明夾佢國會又夾，對手又夾，夾佢係對中國一定要強硬

HK01...

拜登係奶共狗黎

講左好多次 侵唔係負責呢方面
你屌佢都冇用

邊個打支那打得越大力，就越高民望

Pushh

所以不嬲都話要 lam 兩邊
之前求侵根本方向唔啱

連支那Joe都要扮強硬就知而家美國反支個勢已經擋唔住
不過都係唔可以比佢做總統

我地捧拜登
侵就會落力啲做野
個算盤打到%%聲

係人都信右多過信左喇
右派會為利益放棄棋子，但一定會打死對手
左派會口講支持，轉個頭又話和平最重要
對唔住，我撐trump

選情近 係要消費下香港既
不過唔介意被消費

選舉近了

兩邊都要求

條友奶共

出兵幫下手ok? 唔好齋睇

China joe 要搶選票了

sleepy joe我死都唔會信

Push a

你都識講，講
一到佢上位就未必架啦
侵雖然唔係直接幫我地
不過佢有更遠大目標就係打沉中國
所以侵連任會好d

兩黨 都支持 我地

Chinajoe食屎啦

總統大選近了

拜登係親中既人

其實反中一早係共識，佢地兩黨分別就在於應該點做、仲有其他唔關支那事既內政問題

Push

China joe

唔信拜登

棄暗投明啦 拜登

唔好唔記得Biden曾經對中共完全冷漠，最近見侵侵係咁屌支那先跟班屌。
根本食人血饅頭。

之前話中國唔係威脅嗰個廢老丫嘛，
對中國嘅理解落後十年

弱智 唔知以為佢選特首

China Joe做下樣侵侵先可以加多兩錢肉緊
好事黎

等睇一個回馬槍話淨係支持和平示威

比到壓力trump係好事

New York Times 出咗開實彈分析片，國際戰線做嘢

你係咪認錯人，呢個係美國總統唔係香港特首

好老實 唔係想潑大家冷水
但得把口係無用
除非真係出兵 否則真係遠水不能救近火
香港人都係要自救

china joe, 唔信
不過睇下夾唔夾到侵做野

所以做自由戰士贏美國國民民心,選票就係美國公民最強武器,我地最強後盾

是燃但啦 加快制裁 高官先啦 一日未制裁 都未有效果

係，就快d制裁班建制賣港賊，唔好齋up

一切都係左選票
邊個做到世界警察 咪邊個拉得多票

信唔過wor

收啦支那Joe

唔好以為係美國人講支持香港就真係 咪信拜登

證明香港示威已成美國選舉議題

好事

推

奶共

兩黨都奶 冇錯架啦

China Joe

彭斯恨不得自己拎支槍飛黎香港

好想班美軍過黎挑下黑警機
唔知邊一邊會贏
香港果班好似好打得下

加香港關稅啦

良性競爭

拜登收完中共幾十億,佢跟本冇可能選到總統,甚至提名都唔會有

有美軍我做人肉肉盾都得
贏？
贏你老母啊黑警

in case you don't know

拜登好似奶共

美國兩邊為咗選舉，開始中傷對方唔搞中國

一陣侵嬲嬲豬啊
舉返美國旗就得唔洗做多餘野架

睇定啲先

chinajoe？俾佢做總統死得

用口全力支持,China Trade亦很重要.亦才是實際利益

係美國選民心態變就真

拜登出聲=出聲
侵侵出聲=做嘢

亦都成日拎民主嚟打飛機 ，加上選舉近了

呃票

兩黨鬥強硬
侵協助到香港雙普選/獨立嘅話 必定連任

呢個真係選舉近了

佩洛西選都可以信
你？

侵侵不嬲都話習係好朋友
然後插佢幾刀

祝賀佢
然後又插

邊個黨幫香港人獨立到或成為美國第51州，香港人就支持邊個黨

申請AC有幾難？

agger

屌香港真係佢地眼中嘅condom黎
輪住利用

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

彭斯出聲未

唔撚信chinajoe

教好你個仔先啦

所以香港人要堅持 黎明前黑暗 係最撚黑暗

跟你高稅率都無問題, 我當買個保險都唔益班67人仔. 香港低稅又點, 成班廢物自私自利賣香港本地後代.

拜登個仔同老豆一齊去收呀嘛；你唔好以為美國人知；左膠傳媒冇講過，基本本上連烏克蘭都冇講過

出口術好過無嘅
不過重點都係國會

上次篇演講都未出到街
1001 過咗應該暢所欲言

收皮啦孌童癖奶共撚

push

侵不嬲變色龍

成班政敵唔怪得輸比佢
都而家都仲未捉摸到佢

sleepy joe 選舉近了？

係

兩邊都要支持

但係打殘支那 救世界就一定要係侵

拜登奶共

果然係選舉近了

btw琴日最勇嗰個就中咗槍
其他人幾時先醒

即係兩邊都支持香港人 香港人真係好有影響力

同一時間侵侵出左個咁嘅tweet...
雖然話係門面嘢/假膠
但係對住呢個殺人政權，我真係門面嘢、假膠都頂唔順

快手運d軍火黎啦 sir this way
勇武比人拉左一半 再係咁都頂唔住
邊個幫香港人抗共成功
邊個可得美國人民心 做下屆美國總統

個個都想食人血饅頭嘛

洗佢版
多謝佢出聲
但強調香港唔要假關心 換選票 而係實際行動

兩邊都要多謝 買兩邊

未選前講乜都得
韓國魚D friend

如果唔係呢個全球反共大環境
我諗呢個運動已經收咗皮

人地d 事唔好踩隻腳埋去
pelosi 彈劾緊trump 唔通你又去take side？

Sir

侵點變色都好，佢底牌一定係搞支那同美國優先

美帝幾時過黎幫拖呀 派兩隻船仔過黎遊兩圈都好呀 打得好辛苦牙

佢地點會唔知 搵野屌下侵侵only

係呀快手

得把口

影響世界政局

都係為選舉姐
而家就算民主黨支持者都唔想奶共

咪就係，佢個仔有份幫中共搞監控系統咖

佢呀 收皮喇

Trump 個happy birthday China 點都係諷刺喎

同意 國內點鬥 面對外人點都要槍口對外

幫我地就出兵或者比炮我地啦

拜登個仔

英國個2件選前夠有9up 2句 選後聲都冇聲過 含柒喇

點會無用，如果法案一過
理論上所有同制裁名單有關既人同機構都唔可以同美國來往，做生意之類

靠香港輸出美國既奶政府生意佬仆街得

請君入甕局
70 大壽都唔發賀電咁即係直接反檯乜柒都唔使傾

chinajoe識條鐵咩

追究臥底刑責 記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！ 開左tg谷： —————————————————————— 未來10月行程（暫定）： 10月4日（五）： 18區商場·和你唱 21:00 齊唱《願榮光歸香港》 10月5日（六）： 開放討論 10月6日（日）： 追究警暴 守護記者 立即起訴開槍警察 時間：14:00 地點：維園 和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步 時間：13:00 地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn 10月7日（一）（重陽節）： 重陽悼念反送中義士 太子站·追思會 19:00 - 21:00 太子站

呢個真，到時上任就奶共

ChinaJoe 為選票先至咁講

印尼射哂煙花都冇人講真係好撚慘

Put your money where your mouth is before more kids are injured or killed.

佢要參選呃票
有幾何見佢出聲幫香港

大家上去Twitter 講聲多謝，可以嗎？
如果英文ok多講幾句
請美國政治家落實香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act)/ 請求國際人道支援等
加#呀

其實兩邊都應該好明白支共個威脅 應該邊個選出都唔會太大改變? 只係trump係商家佬討價還價可能叻d?

政治show
侵明明個twitter係串緊中共唔明文

上次chinajoe講過 「香港示威」絕不是riots. 美國政府要保護香港

今日香港, 明日世界係無錯
堂堂美國總統候選人, 都怕左大陸
我諗拜登出呢返話, 除左攻擊trump之外,
係真心佩服香港人唔顧身世抗共

全力

兩黨係有共識
但無論口講同做既野侵都真係要打鳩中共
拜登本身親共
要做起野上黎點都係支持侵好過拜登

所以要做多d國際文宣揭露中港共悪行，勢將抗共情緒全球化，咁香港先更有保障！

美國內政野我地唔需要理,
邊個幫我地出聲, 或者有實際行動, 講聲因為佢做左D乜野而多謝就好夠

老老實實 靠自己係岩
但係香港呢幾十年仲頂得住支那有特殊地位都係遠水比既

扮野？

做低蘇聯既係列根，列根係共和黨，不過美國國策幾年前已經開始改變，家下兩黨都要對付中共係大勢所趨

Biden奶共架 收咗支那唔少錢

民主黨要票罷， 對付慘黨我選擇共和鷹派 利申 美國人

到時選完就wfc 香港人變condom

全力支持
sir this way

香港成功後，會記住所有幫手嘅朋友

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

trump 用貿易戰打中共，個傷害力其實勁過香港示威好多

淨吹水，有邊個唔識？trump有實際戰積wor...

良性競爭喎

拜登好奶共
聽住先

睇死佢出嚟鳩噏兩句扮做咗嘢
我唔介意侵侵正日講生日快樂過兩日再陰鳩番轉頭啊

hero

大愛Joe

唔好淨係搵trump
兩邊都要搵

唔係囉 Trump真係擋唔少

奧巴馬時期一直親中打好關係
邊夠Trump咁癲敢搞鳩中國？
敵人最強嘅敵人即係自己人

奧巴馬借落幾撚多美國國債
特登set 個局俾Trump上位
內政經濟必定無成績
所以Trump 先咁撚癲

In Trump, We Trust

拜登上台會變返奧巴馬時期
無人再搞鳩中國 到時香港溫水煮蛙
共產黨想食咗香港指日可待

奶共拜登都

Sir this way

Biden個仔收好多中共錢

唔知點解侵侵祝賀習近平完全無令我覺得反感

選舉近而已
呢條撚樣信唔過

#chinajoe俾佢選到就唔係咁啦

講啫

所以依個真係千載難逢的好機會，天時地利人和齊備，如果唔把握好依次機會以後就好難再翻身

做中間人超人只會死得更慘

全力支持就維和部隊同租借法案啦.
口UP邊個唔識?

真係幫到我地 點食都冇所謂

叫佢個仔搬返d生意返美國先啦

諗起一樣嘢,拜登唔係講咗,中國係好嘅戰略夥伴咩? 咁即係..................??

Donald Trump根本唔值得信。一直都係國會做嘢

唔搵佢都大把美國人幫
敵人既朋友都係敵人

條ACT係要商務部同國務院執行，人地 Rubio 咪話左 Trump 會做野囉
冇外國人值得香港人100%相信，但根本唔需要咁
人地爭乜關香港人叉事咩？

仲有929 扮trump個位巴打仲要俾黑警毆打
而家仲要情況不明

佢將香港同貿易戰掛鉤
係拉長左香港既安全期
唔會即時落解放軍

國會做既野相對而言先無咁實質

Donald trump 根本唔洗你信 ，人地係反中第一人+大將軍 香港呢d細野等班靚搞就得

問題係DEM無個見得人

啲稅用得其所我地真係比多啲都肯，好過起曬做啲垃圾大白象工程

十一noe

唔想屌佢， 但佢唔係反中第一人

佢上次話香港示威係Riot，中共大喜（而家仲不停傳播佢句野），Marco Rubio都公開講明唔同意

但係要贏要夠無恥先得

只係選舉近了

同以前嘅英國一樣，同中共講要加價啦